一句講晒 入唔入中大救人

人夠多乜撚野都唔洗驚

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

人夠多但冇打既心
10隻狗都收你皮啦